lunch 時間 去邊間食二手飯好！？

大家樂定大快活好

Food Court

大快活啦 支持下黃店

m記好多人排緊二手飯

lunch食完二手飯
dinner又要再食

附近冇

多數得d薯條淨 唔夠飽

等緊了冇先轉場

好彩開返晚市堂食唔係毛都冇得食

人棄我取，睇嚟清非等閒之輩

去啲寫字樓後樓梯 可以食到OL既二手飯

OL唔係個個靚

好過唔覺意食中地盤阿叔啦